點解驚犬屌老母集會政府又唔出聲

其他公墓園集會就驚到仆街

大家都知咩事啦

大家要出黎支持休班公務員呀

今晚中環見

82中環見

85大罷工

今晚我地又相見

85大罷工

真係好唔中立囉

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全港大罷工！

遊行無罪 罷工有理

警犬當初狡辯係私人集會，無公開。
屌佢老味。

一齊出黎集氣啦大家

中環見

82中環
85罷工

公我贏字你輸